city exam 係咪30分合格？

如題

我見佢rubrics個table裡面
"exam"果行個"F grade" column 寫住"低過30分或無出席exam"
係咪姐係exam 30分以上就算係exam pass？

屌，咁都要問
查下你果科syllabus咪知

個上面講嘅rubrics就係syllabus裡面搵到⋯

唔怪得樓豬讀shitty